會員性渴望救傷隊支持特赦新屋嶺打人黑警

呢種講法我見過陶君行, 流細娘講過'

係咪想通過特赦警暴拿埋紀律部隊票
黑懲都經常打犯打到送院

已經過左果個階段
當初第一個老師中彈仲可能有咁嘅心軟

而家無可能